有無人覺得啲人成日留言關注立場美術部精神好煩？

講一兩次笑下咪算次撚次睇留言都係咩 關注立場美術部精神
個個po都係咁

兩盒thanks

關注你嘅精神